就算啲人堅持有要事辦要出街

可唔可以保持距離企疏啲！我行直路，反方向嘅人毫無意識，我要好似帶波入禁區咁繞過佢地，有時太急要做埋假身甩開佢哋，有時幾個mark埋嚟算點？我唔係美斯呀

on9仔，驚就縮返入你老母個臭閪到啦

都好，起碼戴住口罩

最憎跑步果班，唔戴口罩，透氣又大聲，迎面跑埋黎我都驚